棄屍慎入

沙田剛發現無血斷腳屍體！

推！！！！

現場夠膽的話,
要去摸下係咪凍嘅屍身

好恐怖

推

咩料

腳有明顯警棍痕

屌....

屌你老味 我唔撚想信但叫人點唔信 死黑警一定死全家 死仔女 死十8代

r.i.p

點撚樣跳都唔撚會咁樣斷腳下話..

隻手係咪有藍色...

影到佢個樣？搵下有冇人識佢

做 都唔撚放過班仆街
[black]償命[/black]

有咩可能會冇血流出，懷疑被黑警滅口

屌 推

沙田邊度？

沙田邊到

男定女

禁左入黎 估唔到有圖

似女

一滴鮮血都冇

仆你個街，好心就貼link啦

冇血就好有可疑啦

膚色唔尋常

其實意外死的人(唔好計病死)
條屍仲新鮮的話你唔睇傷口同正常人係一樣的

腳都甩埋都無血
明顯係棄屍
黑警死全家
手足幾時攻入狗屋

好明顯跳之前已經死左

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1011 遮打花園見
1012 黨鐵商場和你shop
尖咀/南區和你貼

睇定D先

pish

屌你加慎入唔係大晒
第一幅就斷腳咩料……

專打個個位，打完係咪傷殘

不能讓死者沉冤

推，沙田邊度？

跳點會咁乾淨

跳樓隻手邊會縮成咁

😭😭😭😭😭無論係咪示威者都好，一路好走

屌！人嚟嫁。有冇外星人幫忙

rest in peace......

一路好走

屌 死黑警 點會無血？

又滅口 尋人呀！

希望大家拍硬檔

如果有不正常屍體發現立即影相, 盡量影得清
唔好好似班白痴議助一聲尊重死者唔影

有經驗的國際專家睇相都會睇到穿崩位

仲要衣衫不整既。。

Send比所羅門 叫佢問法醫

推
\|/
必須審判黑警罪行，唔可以俾任何人因為狗濫暴酷刑枉死

.........................................

推到有驗屍官入嚟

RIP..

估唔到有圖 有冇人識佢！！！

睇腳趾甲應該有4~50歲

[行動post]如何塞鐵

條腰有瘀痕

原來係顯徑顯貴樓
田心警署係隔籬

又係黑警做

死者男性？

似乎死咗一段時間，又證實唔到身份？
唉 手足有仇報仇 做鬼記得搵番班黑警！

推 懷疑係黑警做

似女，，頭髮隱約紮計

痴撚線

我屌

隻手咁奇怪既

推到有多啲資料

Rip

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

隻腳真係有條痕

幾時先可以殺警察

黑警死全家！

屌！

cls..又殺人?

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

尊重屍體，係幫佢搵番真相，唔係唔掂條屍就叫尊重

麻煩大家 幾驚都好 影多幾張 幫死者伸冤

Push

加啲指紋落去俾狗捉？

希望係炒車，求連登神探

一滴血都無

有無記者去到現場

send比 solomon yue 共和黨好多專業人士, 實睇得出

r.i.p
走左一段時間...
手屈埋似擋格/凍?

單嘢係爆 但係一件事唔洗咁多po

手足rip

rip...

係咪癲架

香港已經變成咁。。。。

屌你老母擺link啦弱智仔

RIP
黑警死全家

有冤冇路訴囉DLLM

推 痴撚線

連登第一個大型「樹洞」上線了

近黑色內褲腰部係咪藍色瘀傷痕?

街坊已FC

墮樓男士30+歲， 從鄰居親口確實，死者為輕度弱智人士， 不時有提及輕生。 5點多媽媽落街買餸其間墮樓。 樓下有街坊正玩啤牌，有聽到巨響。能夠證實的資料為以上。

沙田邊到？

推呀屌

Cls

強烈建議連仔 del post 樓主用link再開過

但點解會跳到無血...

殺人

有無人知係沙田邊度？

殺人犯

tui

有冇法醫或外國專家幫到手？現階段一定要叫議員施壓hold 住條屍，唔好俾差佬拎去火化毀屍滅跡

人類的屍僵現象一般在死亡後3小時-4小時內出現，多數從頜關節的咬肌擴展到頸部、上肢和下肢。24-48小時後自然緩解。

一些喪葬習俗中講究儘早為死者淨身和穿戴殮衣，也是因為這些活動在屍僵發生之後很難進行的緣故。死後僵硬現象在某些情況下可以幫助警察從被害者身上取得死後時間，以助破案。熱會加快死後僵硬，因而還必須調查現場氣溫。在法醫學上可以用來判定死亡、死亡時間和屍體是否被移動。

Dllm
屍體死左好耐先無血架
死黑警

係咪已經乾咗
因為隻斷腳咁都無血

好心你停咗自動load圖先入嚟啦

以存檔
當有人和理非的時候叫佢望住張相
當有人話唔出黎抗爭就叫佢望實張相

你一句FC 就係
邊度街坊丫？

即刻詳細影相留證據

皮膚咁白……仲要斷腳而又冇血，墮樓前已死左好耐啦

屌你老尾

我本身另一個post見有link 話要有心理準備 都未敢入去睇 點知呢個post一開就睇到
黑警死全家!

無血仆街黑警
究竟有幾多個被殺人棄屍
無得算
fight to the end

push!

屌

斷左隻腳都冇血 有咩可能呀

對唔住，但我點都唔會信，隻腳都斷埋，都可以冇血
黑警殺人填命

搵埋俾你喇P牌仔

點睇

跳到無血 咪撚癲啦 死黑警一定要填命

我想問而家係咪仲係度
揾人去睇睇

黑警死全家

我屌
D血有無四圍彈
屌喇星背向上點解血向上滲，但係無乜血下流

乜撚野事情 香港變撚到文革咁

你都on9 鬼知佢會唔貼link咩 P牌仔唔識規矩？

推上國際

睇到有內容嘅？

死黑警

星期六 日見

佢講完就係？

同意

邊有可能腳都甩埋但係冇血流
殺人填命啦死黑警

咪撚再話咩連登神探唔比查

屌喇星背脊仲有血滲都唔知係咪放左入雪房拎番出黎
DKLM

出面加埋你依個至少三個post，開post前望一望先ok？
同埋人地都只係貼link，你就直接貼出黎，有冇諗過有d人會頂唔順？

街坊話係就係？

阿蛇你好

斷腳都可以一滴血都無？！

唯，吊，堅有圖，推

。。。

可唔可以徹查下，唔想手足死得不明不白

連登仔連死屍圖都驚
講咩革命

d腳指係發紫定係染藍左

新聞呢？有咩證據？
你係弱智，加小兒麻痹，已FC。

屌你老母死黑警

第2個post有人貼

DKLM上個月先差D拉左個弱智仔
亂拉然後打死有咩奇

屌你鋪link丫嘛...rip，有怪莫怪

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

cls..

新你老母聞咩
追post啦柒頭P牌仔
等得新聞先叫FC

究竟有無社群可以協助失蹤人口家屬去報案， 整一個數據庫去登記人口失蹤咗幾耐， 失蹤既相關資訊。

次次有人被自殺都好似無人相認， 隔幾日無事發生過咁。
死左過百人， 無得再忍受落去。 要一個民間社群去處理呢件事。

之前係咪外國媒體收集呢啲懷疑屍體嘅相？

屌你老母死黑警搞成咁

正常斷腳係不停流血

而家血係乾嘅

點解樓主咁多po都有屍體

棍應該會瘀
似係不斷擦傷
可能俾人用繩綁實

唔駛懷疑 100%係

死黑警
又係到殺人

而家知道左係真街坊 唔係被捕義士
唔洗恐慌已經足夠 注意力留意返其他有可疑案件

唔應該摸，否則隨時被警畜嫁禍，反屈你非法處理屍體，甚至屈你殺人！而家警畜已經喪心病狂，唔好俾機會佢屈！

[國際戰線] 壞消息中嘅好消息

加加埋埋我覺得有過千
自612開始已經有好多
只係當時大家無為意

撞到野既話都會既 但條屍一d血都冇就真係冇乜可能咁

手足

dllm 又想扮係跳樓自殺嘅屍體 真係可唔可以唔好當香港人係傻㗎屌
你班仆街黑警真係好撚過分 你哋一定要有報應

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

義士唔係condom
一定要搵出真相
還義士清白
你地班死黑警 一定有報應有後果

貼link啦

CLS 推

R. I.P.

唉 真係唔想再有呢啲事發生
但又無人可以停止
又或者揭發個真相出嚟
真係好無助

點解好似4隻腳趾

血都無滴

好細路女咁
求TWITTER

屌你老母死黑警😭

好想喊
黑警真係好過分 佢真係當香港人白痴

懂不懂規矩啊 貼link啦屌

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

跳樓會無血?

個人覺得d狗冇咁on9掟條屍落街，起碼都掟落海

沙田定大圍？
衣著唔似有智力問題/長期病患。

黑警幾時可以斷撚哂啲手腳死

rip

血液凝固。。。

咁你想點？

斷哂腳都無血 ...

其實係

BTW r.i.p.

叫佢去影樣 （如果唔驚）咁先有機會認人

RIP

點解背脊有撻血跡？

RIP,
Mon post 狗，下個輪到你，害人終害己

推咗先

不安

屌好撚恐怖 岩岩訓醒即刻醒神晒

條腰有紋身！
認人！

點可以一灘血到無 究竟比人折磨成點

好撚恐怖

有冇住附近既可以行近少少影一影相？唔知咁有冇辦法可以搜到更多證據 最後又係比班狗攞返去話冇可疑close file
屌 唔係幾熟程序 家屬果D有冇辨法申請到驗屍之類？
Sorr for 1999

似係女仔嚟，畀Popo剪過啲頭髮？

屍身咁快黑晒...

肯定係跳樓？

死左好耐 又掉多件

點解可以完全無人爆料爆內幕？

好似比人一直落住孖葉咁

？

尊重死者嘅話我哋就應該唔好怕，要影低佢

記住佢已經為自由付出咗寶貴嘅生命，我哋都有責任為佢申冤

屌一滴血都冇！

法醫驗唔驗到？

換左新衫
頭髮比人亂剪
腰上有紋身

點fc佢真係fc左？5點幾跳 11點幾先有人講？

推啊

.............

禮儀師即係屍體化妝師?喃嘸佬?
如果係法醫會可靠D

跳樓無血唔好玩啦
同埋應該係血肉橫飛 唔會係斷一隻腳掌

不過我都信唔一定多血

咁麻煩巴打拿拿林去搵法醫問問真唔真

有冇樣呀? 樓主冇影樣點認樣呀

咁撚驚見到慎入就咪撚入啦戅鳩

街坊FC 我覺得可信 集中討論15歲少女成浮屍最有可疑

我都覺，通常見親實大字型，跳果時手一定會向上，要咁縮法除非佢好用力格硬縮起

隻腳嘅傷痕好奇怪

貼link會好d

有個選區議員既人話去了解咗。

但我有疑問：
1. 點解冇血？
2. 點解下午五點跳樓，但個天係夜晚？？
3. 如果真係五點跳，點解依家先有死差佬執屍？ 原因係咩？

好似好細個~~~~又係學生哥

吓！？男士？吾好玩啦⋯⋯

似小朋友

係囉，容乜易話有你 DNA乜乜物物

話街坊FC個PO好鬼
有眼睇，似係後生女仔，腰有紋身，被剪過頭髮，仲換過衫

屌你老母 條屍硬哂 無血架

點解隻腳睇落得4隻腳指

唔使摸都知 血都冇滴

條腰，屁股，腳踝型，仲要有疑似紋身！輕度弱智30歲男士？騙不了自己.....

傻撚咗? Tvb睇太多？唔好掂！！

唉
香港人反抗

最近越嚟越多呢D事發生

腳可能一早已經打斷，屍體亦都死咗一段時間，再將屍體從高處拋下嘅撞擊力就會好容易將已經開始腐爛嘅肉切開。

打死人就棄屍！

食指遮住腳指公

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

...

代表咩

雖然唔想咁比較，但盧凱彤都係咁斷腳

你係戇撚柒鳩定狗呀？？

Police is liar! 2019Oct11

可能係戇撚柒狗

一滴血都冇 唔好又同我講死因冇可疑呀

法證先鋒全面進場未啊屌
咁耐都未聽到佢地做嘢

咁L癲

我假設全部發現屍體案其實係謀殺, 咁你地都幾撚心理變態
見住自己所謂既"手足"咁死法
你地最叻就係上網話好嬲, post IG FB 屌幾句

你地比你地口中既黑警, 仲要賤格無恥一百倍
黑警行動起上黎又團結,又會保護自己友
你地班垃圾4個月黎冇成功過任何一樣野,剩係識出賣自己友,大難臨頭各自飛,完美展示何為廢青, 因為每一方面都真係好撚廢

我唯有相信所有發現屍體案都係你地自編自導自演, 推你地既"手足"出去死,因為呢樣係4個月以黎我唯一係你地身上睇到既特長

屌救命呀
香港人就黎唔得啦
日日俾人謀殺

明泰弟弟幫唔幫到手？
佢做殮房嘅

痴線架

講真我覺得似女性
街坊FC有待證實
腳上傷痕同冇血依樣就點都講唔通既

覺得咁都覺得冇可疑的話，逃犯條例應該都係為香港人好，無可疑

下次見到啲咁嘅野應該點做..唔係口賤
呢啲事幾乎日日都發生 唔通真係要影死者大頭認人？掂到屍體係咪會攞屎上身？可唔可以話想睇吓佢死咗未

原來已經有人跟進緊

[屍體發現]大紀元訪問黃國桐義務律師突破盲腸

手足唔該幫P牌既我推呢個POST,呢個係唯一方法去查屍體發現案,要死因庭向公眾交代

沙田邊度？？

推到有法醫

認同無血係極度可疑
正常理由人仲係生存斷腳應該有血噴出黎因個心仲運作無理由會咁一滴都無

一起你底就見到「中國好聲音」,真係五毛味濃

咁斷法一D血都冇即係死左先斷

水炮車

趁警未黎影多少少

真係慎入
求fc
手足RIP希望係炒車⋯⋯

國債採購軍火同軍事人員啦.

我細個見過隔離屋跳，六樓跳都成地血

覺得戴罩冇用入嚟睇睇，絕對唔撚係左膠抗爭咁簡單

會唔會夠膽影到樣要還番個名俾手足

如果係真應該好大灘血

死黑警 推 報應將會來臨

你個腦裝屎？

大家真係要大膽d，遇到屍體發現案，一定要狂影，作為自行蒐證，以免被黑警毀滅

拍片留底呀

唔可以掂
一有咩指紋留左係屍體度
水洗都唔清

又無血

都話左POPO街坊照拉咯

訓係度果個邊忽似三十歲男人

手藍色

大家冷靜D，血都冇滴，詳細地址又冇，會唔會係Halloween既道具?

係咪死黑警呀on9?
係咪放完條屍就想引人摸下留指模呀？

我屌你老母臭閪呀！！
重點係有冇尊重過死者同連登架！？截支就Post link啦，重要懶型話人戅鳩

收皮啦

會唔會係呢個男仔？
利申：求炒車

吊 安已不

同意開死因庭

唔好亂咁摸,一陣屍體上面留咗指紋,就可以話係摸屍體嗰個人係兇手

香港蓋世太保真係唔驚被清算咁喎。

.... 黑警 殺人填命

男黎 fc左

RIP
推

屌你 果個唔係弱智 人地已姐澄清左

斷腳咪斷腳囉，又唔係你斷，屌乜9樓主啫

你地望清楚啲手足點慘烈，同我記撚住，唔好比手足死得不明不白！

一定要推

腳都斷左，點解塊地下乜血漬都冇？
攞明有意謀殺啦！
聯合國廢
英國能廢（最應該發聲既國家，成撚日沉默）
一個Corruption Perceptions Index 10幾名既地區
搞到依家同70 80名既國家一樣，無啦啦比人謀殺
依家行街都好怕左右有人企係旁邊。

講得好丫 訓係度果件邊忽似30歲男人

當6點個天點會咁黑阿？佢著短袖唔會係冬天啦

好L 恐怖

係咪cls 血都唔爆 屌你老母死黑警

請問朋友你個腦係咪裝屎?

㖔好撚玩啦 知唔知咩叫Fact check?

腳有警棍印

推 呢個有用

希望你可以安心上路⋯
我哋一定會幫你討回公道

見到張圖就歇斯底里嗰D天才，同on9藍絲無異

有冇多人有多d相？！對比下

仲有冇多啲圖啊？ 又冇圖又冇樣 又企到咁遠 點為佢申冤呀。

一句fc大哂啊

其實有冇可能攞到附近cctv？

又一個無眠夜兩位手足⋯⋯⋯RIP

唔使甩P 都知真係啱啱跳唔會冇血啦

Google 起你底得果兩三個post. 個ac 買左幾錢呀？

第二現場

f你老母c
時間咁撚早 又巨響又斷腳
但屍體附近一滴血都冇？ 重要到夜晚先有人發現？
用下腦好嘛

摸乜鳩
有人類啱啱死係會唔出血？
斷腳都半黑

屌 推啊

推上新門

3/10

4/10

吓 屌嘩

5/10

淨係出血量都夠啦
邊有人類啲血係唔流架
最少死左兩個鐘先會咁
雞咁細隻動物
啲血都冇咁快停啦
何況人

D血硬晒 又多死左先比推落樓

仲有棍瘀

單野究竟真定假
個FC好唔可信

屌......

痴撚線，推呀

雪藏屍

推 浮屍同依單都要推

推！ 死因有可疑

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

第二張圖片背脊上嗰啲係咪屍班？

屍班一般係血液因為地心引力朝下方凝聚之後會出現嘅血斑， 而喺呢一張相上面非常之唔尋常嘅地方係死者趴喺地面， 但係背脊離奇地出現屍斑。

推斷死者喺跌落嚟之前已經死亡， 佢死嘅時候有好一段時間姿勢都係俯臥狀態， 而且屍斑所處位置係最低點先會出現呢個情況。

但係呢一類型嘅狀態我哋好容易炒車， 始終我哋唔係專業嘅驗屍官， 同埋 focus 應該擺番喺已經被確認係女手足嘅海上屍體發現事件。

因為已經證據確鑿， 將呢件事煲去國際線相對容易。 我明白每一個手足都唔可以被遺棄， 但係正因為疑點實在太多， 有被帶風向嘅可能

手都灰晒
斷腳血都唔流（同好少機會斷依個位）
重有，我見個兩次，原全唔似跳落嚟果種樣
邊有咁直

似撞車多，但都係怪，點會無血⋯⋯⋯

咪摸呀會留指紋架

死左好耐淨睇個屍身

手都見到已經發黑

謝提醒

既然係咁，我會做好少少防護。

隔一層物料再用手背。

根本就係警渣既極端挑釁
本身佢地要處理屍體完全係可以做到無人知道
但係班狗俾人周街屌到失哂控
故意放d屍體出黎比我地睇
再用d低裝手段推卸責任 死無對證
一副你咬我食既態度

我識佢
前排搭搭下線搵到個fd可以摷到佢UID
然後就send左封email去faculty到問有冇佢消息，結果學校咁回覆：

其實講完等於冇講

而呢張係佢比較近期d既相，我覺得唔似係佢

冇血流出嚟...一定係棄屍

今晚真係好辛苦

我真係唔會再信黑警冇打死人

成功製造恐懼、製造懸疑同不安
佢地就已經夠成功了

呢種事一日無鐵證一日都對付唔到，揮之不去

仆街共產黨白色恐怖

btw rip...

斷腳都算 但咁斷法點都流血流到一灘係地下啦？！莫講話斷腳 俾黑警扑兩扑都已經成地血啦

唯一解釋係手足俾黑警間生打死打斷腳再棄屍被自殺

我親身見過跳樓3次

跳完地下屍體都有流血
(多小要睇有無散件)

無斷開散件,眼口鼻流出一攤
散件就一定一地都係,
斷開部件都有血流出
主體把把聲咁流

睇大陸維穩網講過
跳樓散件無血流
條屍起碼死左幾日雪過
d血凝結同埋無左內壓先唔流出

隻腳斷個個位係差佬用鎖鏈綁腳個位

我係趕去現場果位街坊。 當時係gp收到通知係7pm左右。 最初知道顯貴有事，我地都好震驚， 因為有被捕手足係住33樓(當時亦係我地幾個街坊上門通知伯母), 所以第一時間9衝上33樓。知道33樓無事， 稍為安心， 然後係gp收到話係14樓，我地已立刻搭笠落去。 見到6個軍裝係屋，死者媽媽好傷心喊緊， 隔離D街坊開曬門， 熟果D入左屋安慰佢。 我係門口聽死者媽咪講發生經過， 大概係5點幾落街買餸，買餸前有問過仔仔餓唔餓之類，仔仔跟著返左房。 係媽媽落樓買餸到返屋企之間， 大概係5點零~7pm呢段時間內，死者被發現墮樓。( 我係影唔到屍身， 因為我7點左右收call已即跑上去， 去到已封曬掩左幕。) 我係14樓親身問鄰居關於死者既野，知道係男，31歲， 有輕度弱智， 其後死者媽咪有提到仔仔間中有提輕生既野。

另外 , 窗花係有人拆走左， 放左係後樓梯。 我想影相已被po攞走。 媽媽落街之後大概有1.5小時仔仔係獨處。 中間發生咩事無人知。 跟著我落樓下問左旁邊玩緊啤牌既公公婆婆， 佢地話係有巨響嚇親既。 至於禮儀師係我地朋友， 食飯既時間問佢，佢大概話佢見既墮樓不一定多血， 除非爆曬頭果D, 我問點解斷肢無血，佢話血管斷左無血到唔出奇。 佢都有講返灣仔女人墮樓斷開一半，果單無血真係好唔尋常。

成件事大概係咁， 我地街坊只係本著唔希望手足出事既心情去查問， 問到都盡量問。 我個post 一直都無話fc無可疑。 我係將我知道既講出黎，或者大家有更多資料可以補完。 我俾人cap個圖我係未打完， 事態緊急盡量直接交代左先， 跟手我已經補充返D資料。 至於斷肢無血， 窗花拆左係後樓梯， 1.5小時獨處發生咩事， 我無辦法查到。

上次顯慶有墮樓， 我地都係第一時間趕去， 果次係33樓， 女， 50+ 長期病患。 有無可疑我地都係證實唔到。

講真我地幾個街坊都係盡能力去問， 假如真係黑警做， 我地上樓果下都好危險， 但係根本唔驚得咁多。

上星期有大圍手足ig post相話企跳， 都係我地街坊9 衝去揾，對到張相係旺角， 即時報消防， 我係係樓下確實手足救返無事先走既。

我要講既就係咁多， 係咪真手足你地自己定奪。 但係我可以敢講，公佈參選之前我地班街坊都係咁做， 尤其大圍顯徑gp有事都會盡能力趕去支援，但今次報料無幾耐就俾人屌我係鬼， 仲要一野就屌我咩選舉既野。 詳情你可以上顯徑友fb gp到睇， 屌我果兩個ac係咩底勢。手足有事我地趕去現場問左問右問埋popo , 都俾人屌係鬼， 又屌我地唔專業，查唔L到乜乜77, 應該揾法證，請問有無人有途徑call 到法證黎問， 以後有事帶埋法證出黎，咁緊係最有說服力啦。有質疑好合理啊，我都好多問號啊， 所以咪去現場自己問攞，以前係咁做以後我地都會咁做， 你如果住附近又好擔心手足，我建議你一齊落黎， 分工合作問個明白。

1. 地下冇血
2. 斷肢冇血流出
3. 身體出現屍僵（正常人腳趾會係放鬆狀態，但佢係曲起）
4. 跳樓爆頭應該成地都係黃黃地腦漿，冇
5. 紋身附近出現紫色屍班
6. 身體蒼白發藍紫

死咗1-2日最少

求上天賜報應比黑警 ！

屌⋯⋯

記唔記得梁烈士跳樓係撞到欄杆
屍體依然完整！

前幾日全黑衫嘅女浮屍膚色都泛藍光
有無人可以解釋

黑警死仆街死全家冚家剷不得好死
償命償命償命償命償命償命償命

睇一次痛一次

唔好毀壞現場證據

唔撚係掛 死公安黑警

隻手明顯無血到

你咁講真係似

無血既

✖️ popo
✔️ poop

唔好再侮辱狗狗, 佢地只係一pat 爛屎

隻腳點睇都似比人斬斷啦

你去先啦P牌，你有冇槍呀

無血....

血都無...真係就咁放係到示眾

癲

黑警會得到報應呀

我介親手都多血過張相…棄得咁明顯

呀蛇好撚急喎

多謝你提供圖片，但起碼都cut 走電腦號碼先啦

屌有幾張明明未遮好就放上黎

腳冇血色，似死左好耐

下次再遇到，要好似法醫咁影曬相先。再放上網。全民驗屍，要幫手足平反

醒啦連登仔，批判思考去左邊?

咁大件事只有連登有，新聞冇?

佢直情成隻腳斷埋， 我睇佢折磨嗰陣都唔會淨係用警棍咁簡單

如果係黑警棄屍 佢係就咁dum喺到 但又跌咗隻腳？
如果黑警係高處dum落嚟 個pose又冇理由係咁
諗唔明

琴晚太夜眼又蒙卒唔曬， 有無得del左佢？

係咪雪過

一定唔得唔好ON9比人屈

好易斷腳
但冇血真係好有問題

高度同有無撞到野既問題
腰度斷開一半
頭甩左
呢啲全部都有可能

好恐怖..

喺咪tvb拍戲渣

但個時AT17個結他手都係咁斷都無乜血...

Instagram有個

PUSH

呢個我同學(李xx)中學
已安全

咪係囉，靠害

完全唔似喎...呢張相嘅男仔塊面大咁多..

Rip
睇到好嬲

安已不

1,跳樓隻腳會飛到咁遠？
2,跳樓 面向下跌落去+回彈力，頸椎會突出
3,血/其他液體都無？地下可以咁乾淨？
4,斷腳腳眼有棍傷
5,都係回彈力同肌肉嘅問題，一定身體佔地面面積會較多，依家睇個被跳樓死者係縮埋一舊

100%唔撚係跳樓

依家問題係驗屍都係黑警既人
反映到死因既因素全部都冇人會知
巴打既意思係要係黑警到之前掌握到一啲基本因素先

點可能會無血 on9

唉 屌

一入到嚟就係圖，嚇死人咩，我入嚟諗住睇留言先咋

on9

想當年高登貼埋啲墨西哥啲斬頭斬腳露哂內臟上埋碟都唔會畀人咁屌法，時下啲連登仔淆到

呢啲都叫 source

仆街又殺示威者

如果用手背呢？或者格住張紙巾？

有可能
但無可能係剛剛死
隻腳d腳趾黑晒
佢死左咁耐 係大街到有條咁既屍體會無人見到？

班連登仔又柯南上身。

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

當人on9

click多一下先入到去就＝比較尊重？
你第一隻字就屌人咪仲懶型

push

有無人諗過, 真係唔係差佬做?
而實情係滲透的強力部門擄人殺人製造恐怖?

係！重點係有冇尊重過死者同連登架！？截支就Post link啦，重要懶型話人戅鳩
我屌你老母臭閪呀！！

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

狗察又棄屍，屌

有無新聞link?

喊咗

點解要咁殘忍？？？
冇人性

屌，黑警又殺人